淋鄭根本無道歉過！

佢係話 對提出修例引起社會爭論回響對大眾做成不便 而道歉！
從來都無講過係佢為佢自己提出惡法而道歉！
言語藝術撚！
五大訴求
無一處理！
621見！
屌你淋病老母！

唔好俾條仆街呃，扮道歉！

仲有笑添

要佢道歉？多餘

激撚死！

仲要死口都唔講 撤回！ 二百萬人加一條人仲田，面子真係咁重要！

命

行動升級 戰鬥到底
先對得住犧牲左嘅戰友

要諗諗點安全升級 唔想再有人犧牲